尖沙咀龍門冰室外已經大概有一萬人！

快啲黎幫手啦 等緊你地吖！

圖都冇張